兩童無父母陪伴，抵美尋庇護，13年來首次

英國內政部今日（25日）更新2020年第四季港人申請庇護的統計數字。根據資料，由去年10月至12月，共有21名港人到英國尋求政治庇護，數字比上一季的41宗下跌近一半，但當中包括2名「無人陪伴的尋求庇護兒童（UASC）」，即與父母或看護人分開，自行抵英尋求庇護的兒童或年輕人，是自2007年起，首次再有UASC申請個案。

大鑊，係唔係應該不推文，del post

好想知佢地系幾歲

要平安

臭港唔留年青人 過多一兩代人會自弊

即係抵英定抵美

03後手足買機票出發

不過標題系咪錯左

咁樣係咪直接係個邊 類似 香港攞綜援？

抵英，不是抵美，錯字sorry

証明香港正經歷一埸人道災難

如果仲係細，搵美國家庭領養

已經去咗英國，應該唔驚啩

照顧好自己呀

咁少?

港共迫害香港少年，正仆街

信政府（英國）吾驚

英定美呀